其實港女比你地講到咁差 你地又會(想)同佢地拍拖

咩少部分啊

我唔想 所以我無

如果香港有供應日本妹台灣妹, 港女一定無人吼

咪係，冇人話想
係樓豬你自己ff
全亞洲都知港女幾難頂

班廢柴自己冇能力 咪講到啲女淨係貪錢囉
因為你完全冇野可以俾條女貪啊
冇錢冇樣冇能力冇上進心
其實港男咪又係一鳩擔 自己乜柒都冇
但係又要條女波大腰幼
日日淨係識上炒登屌自己父母生你出嚟
根本就唔係個個港女都淨係睇錢

我想知巴打你有冇拍拖

有
但唔會係同港女
同緊條台妹

我寧願餐搵餐食餐餐清...